# binar-fsw-chapter-3

Tempat submit Binar Academy Bootcamp Chapter 3

Tata cara upload challenge
- Mentor/facilitator akan buat satu repo di Gitlab: binar-fsw-chapter-3
    - Mentor/facilitator akan invite peserta fsw ke dalam repo sebagai developer
    - Peserta/student perlu punya akun Gitlab dulu (silakan login atau daftar di https://gitlab.com/users/sign_in )
- Student infokan username akun Gitlab via grup Telegram
- Student clone repo binar-fsw-chapter-3
- Student bikin branch baru dengan format nama “(nama teman-teman)”
- Di tiap branch baru, buat folder baru bernama (nama teman-teman)
- Semua file challenge yang disubmit masuk di dalam folder tsb.
- Push ke branch masing-masing (nama teman-teman)

